[英雄聯盟] LoL S8世界大賽討論區 #361

大快活好嘢！

有一刻我仲以為c9贏左個團戰

caps
rookie

去返呢個post